啱啱屌到我個00後籃波撚朋友跪低

是咁的
早排我朋友生日約我出街，咁果日咁啱我得閒，我咪出囉。

咁一見面就梗係吹下水咁，點知條00後嘅懵炳喺度同我傾玩具，又咩playoffs又乘咁。

我：
00後：

：乜依家玩具玩到咁專業，有playoffs 。
：唔係玩具黎，真係好認真架。
：嘩勁喎，你睇開邊個？
：Curry！(之後係街道射空氣)
：屈射遊戲都叫比賽，咁我打飛機世界冠軍啦！
：咁...咁都有技術成分嘅...

我聽到即刻火都嚟埋
一嘢喝鳩佢

你同我跪喺度！

佢俾我嘅氣勢嚇到一嘢跪咗喺度喊

：屌你老母你地啲00後食屎大定飲尿大
全部都廢柴嚟，冇撚柒閪用
我嗰個年代得小朋友先玩呢啲玩具
18歲都仲玩玩具，俾人屌兩屌就喊到成隻豬咁
唔怪得之人人都話00後垃圾嚟
我一路屌，佢就一路趴喺塊地度喊

屌到咁上下見佢都喊到窒息咁
我先停，放佢一馬
反正啲低等人種都屌唔醒㗎啦

：樓主好波
：樓主好型

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

我就真係睇到窒息

認真 呢啲post睇得多傷腦

咁你個腦咪好撚廢？

係阿 似足你呢啲波台狗

5/10

樓主高質

樓主竟然有00後朋友

睇到好尷尬